# Chinese translations for com.github.cassidyjames.dippi package.
# Copyright (C) 2018 THE com.github.cassidyjames.dippi'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the com.github.cassidyjames.dippi package.
# Automatically generated, 2018.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: com.github.cassidyjames.dippi\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2019-01-22 23:36-0700\n"
"PO-Revision-Date: 2021-02-26 10:41+0800\n"
"Last-Translator: imgradeone <imgradeone@outlook.com>\n"
"Language-Team: none\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 2.4.2\n"

#: data/com.github.cassidyjames.dippi.appdata.xml.in:7
#: data/com.github.cassidyjames.dippi.desktop.in:3 src/MainWindow.vala:176
msgid "Dippi"
msgstr ""

#: data/com.github.cassidyjames.dippi.appdata.xml.in:8
#: data/com.github.cassidyjames.dippi.desktop.in:5
msgid "Calculate display info like DPI and aspect ratio"
msgstr "计算 DPI 和纵横比等显示信息"

#: data/com.github.cassidyjames.dippi.appdata.xml.in:11
msgid ""
"Analyze any display. Input a few simple details and figure out the aspect "
"ratio, DPI, and other details of a particular display. Great for deciding "
"which laptop or external monitor to purchase, and if it would be considered "
"HiDPI."
msgstr ""
"分析任何显示器。输入一些细节，然后找出特定显示器的纵横比、DPI 和其他详细信"
"息。非常适合决定购买哪台笔记本电脑和外部显示器，以及显示器是否为 HiDPI 显示"
"器。"

#: data/com.github.cassidyjames.dippi.appdata.xml.in:12
msgid "Handy features:"
msgstr "一些特性："

#: data/com.github.cassidyjames.dippi.appdata.xml.in:14
msgid "Find out if a display is a good choice based on its size and resolution"
msgstr "根据显示器的尺寸和分辨率，了解这台显示器是否为最佳之选"

#: data/com.github.cassidyjames.dippi.appdata.xml.in:15
msgid "Get advice about different densities"
msgstr "获取有关不同规格的建议"

#: data/com.github.cassidyjames.dippi.appdata.xml.in:16
msgid "Learn the logical resolution"
msgstr "了解逻辑分辨率"

#: data/com.github.cassidyjames.dippi.appdata.xml.in:17
msgid "Differentiate between laptops and desktop displays"
msgstr "区分笔记本电脑和台式电脑的显示器"

#: data/com.github.cassidyjames.dippi.appdata.xml.in:18
msgid "Stupid simple: all in a cute li'l window"
msgstr "超简洁：所有功能基于一个小窗口"

#: data/com.github.cassidyjames.dippi.appdata.xml.in:20
msgid ""
"Based on the expertise of Cassidy James Blaede and the actual logic System76 "
"uses to determine screen size and resolution combinations."
msgstr ""
"基于 Cassidy James Blaede 的知识和 System76 使用的用于决定屏幕尺寸和分辨率组"
"合的实际逻辑。"

#: data/com.github.cassidyjames.dippi.appdata.xml.in:21
msgid "Tells you if a display‘s density is:"
msgstr "它能让你了解你的显示器规格是："

#: data/com.github.cassidyjames.dippi.appdata.xml.in:23
msgid "Very Low DPI,"
msgstr "过低 DPI，"

#: data/com.github.cassidyjames.dippi.appdata.xml.in:24
msgid "Fairly Low DPI,"
msgstr "较低 DPI，"

#: data/com.github.cassidyjames.dippi.appdata.xml.in:25
msgid "Ideal for LoDPI,"
msgstr "合适的 LoDPI，"

#: data/com.github.cassidyjames.dippi.appdata.xml.in:26
msgid "Potentially Problematic,"
msgstr "有潜在问题的尺寸，"

#: data/com.github.cassidyjames.dippi.appdata.xml.in:27
msgid "Ideal for HiDPI,"
msgstr "合适的 HiDPI，"

#: data/com.github.cassidyjames.dippi.appdata.xml.in:28
msgid "Fairly High for HiDPI, or"
msgstr "较高 DPI，以及"

#: data/com.github.cassidyjames.dippi.appdata.xml.in:29 src/MainWindow.vala:72
msgid "Too High DPI"
msgstr "过高 DPI"

#: data/com.github.cassidyjames.dippi.appdata.xml.in:31
msgid "Special thanks:"
msgstr "特别感谢："

#: data/com.github.cassidyjames.dippi.appdata.xml.in:33
msgid "Micah Ilbery for the shiny icons"
msgstr "Micah Ilbery 制作的图标"

#: data/com.github.cassidyjames.dippi.appdata.xml.in:34
msgid "Daniel Foré for his apps to use as code examples"
msgstr "Daniel Foré 以他的应用程序作代码示例"

#: data/com.github.cassidyjames.dippi.appdata.xml.in:35
msgid "David Jordan for helping determine DPI ranges"
msgstr "David Jordan 帮助决定 DPI 范围"

#: data/com.github.cassidyjames.dippi.appdata.xml.in:265
msgid "Cassidy James Blaede"
msgstr ""

#: data/com.github.cassidyjames.dippi.desktop.in:4
msgid "Display information calculator"
msgstr "显示器信息计算器"

#: data/com.github.cassidyjames.dippi.desktop.in:8
msgid "com.github.cassidyjames.dippi"
msgstr ""

#: data/com.github.cassidyjames.dippi.desktop.in:12
msgid ""
"DPI;density;monitor;resolution;display;width;height;screen;HiDPI;loDPI;"
"aspect;ratio;"
msgstr ""

#: src/MainWindow.vala:52
msgid "Very Low DPI"
msgstr "过低 DPI"

#: src/MainWindow.vala:55
msgid "Fairly Low DPI"
msgstr "较低 DPI"

#: src/MainWindow.vala:58
msgid "Ideal for LoDPI"
msgstr "合适的 LoDPI"

#: src/MainWindow.vala:63
msgid "Potentially Problematic"
msgstr "有潜在问题的尺寸"

#: src/MainWindow.vala:66
msgid "Ideal for HiDPI"
msgstr "合适的 HiDPI"

#: src/MainWindow.vala:69
msgid "Fairly High for HiDPI"
msgstr "较高 DPI，以"

#: src/MainWindow.vala:75
msgid "Analyze a Display"
msgstr "分析显示器"

#: src/MainWindow.vala:85
msgid ""
"Text and UI are likely to be too big for typical viewing distances. Avoid if "
"possible."
msgstr ""
"对于典型的观看距离而言，文本和 UI 可能会过大。请尽可能避免选择此显示器。"

#: src/MainWindow.vala:88
msgid ""
"Text and UI might be too big for typical viewing distances, but it's largely "
"up to user preference and physical distance from the display."
msgstr ""
"对于典型的观看距离而言，文本和 UI 可能会过大，但这更取决于用户偏好及与显示器"
"的物理距离。"

#: src/MainWindow.vala:91
msgid ""
"Not HiDPI, but a nice sweet spot. Text and UI should be legible at typical "
"viewing distances."
msgstr "不是 HiDPI，但还不错。对于典型的观看距离而言，文本和 UI 应该很合适。"

#: src/MainWindow.vala:94
msgid ""
"Relatively high resolution, but not quite HiDPI. Text and UI may be too "
"small by default, but forcing HiDPI would make them appear too large. The "
"experience may be slightly improved by increasing the text size."
msgstr ""
"分辨率相对较高，但并不完全是 HiDPI。默认情况下，文本和 UI 可能偏小，但强制 "
"HiDPI 会使它们看起来过大。"

#: src/MainWindow.vala:97
msgid ""
"HiDPI by default, but text and UI may appear too large. Turning off HiDPI "
"and increasing the text size might help."
msgstr ""
"默认情况下是 HiDPI，但文本和 UI 可能看上去过大。关闭 HiDPI 并调节文本大小也许"
"会有帮助。"

#: src/MainWindow.vala:100
msgid ""
"Crisp HiDPI text and UI along with a readable size at typical viewing "
"distances. This is the jackpot."
msgstr "清晰的 HiDPI 文本和 UI，以及在典型观看距离下的可读大小。非常合适。"

#: src/MainWindow.vala:103
msgid ""
"Text and UI are likely to appear too small for typical viewing distances. "
"Increasing the text size may help."
msgstr ""
"对于典型的观看距离而言，文本和 UI 可能会过小。增大文本大小也许会有帮助。"

#: src/MainWindow.vala:106
msgid "Text and UI will appear too small for typical viewing distances."
msgstr "对于典型的观看距离而言，文本和 UI 可能会过小。"

#: src/MainWindow.vala:109
msgid ""
"This display is in a very tricky range and is not likely to work well with "
"integer scaling out of the box."
msgstr ""
"这个显示器处在一个非常棘手的范围内，在整型缩放的情况下恐怕无法正常工作。"

#: src/MainWindow.vala:112
msgid "Enter details about a display to analyze it."
msgstr "输入显示器信息以分析。"

#: src/MainWindow.vala:196
msgid "Diagonal size:"
msgstr "尺寸："

#: src/MainWindow.vala:209
msgid "Resolution:"
msgstr "分辨率："

#: src/MainWindow.vala:232
msgid "×"
msgstr ""

#: src/MainWindow.vala:233
msgid "px"
msgstr ""

#: src/MainWindow.vala:235
msgid "inches"
msgstr "英寸"

#: src/MainWindow.vala:238
msgid "Type:"
msgstr "类型："

#: src/MainWindow.vala:408
#, c-format
msgid "%d DPI"
msgstr ""

#: src/MainWindow.vala:423
msgid ":"
msgstr "："

#: src/Utils.vala:30
msgid "Laptop"
msgstr "笔记本"

#: src/Utils.vala:33
msgid "Desktop"
msgstr "台式机"
